是日不靚午餐 金澤黑咖哩吉列豬扒漢堡

影得好撚樣衰 垃圾

垃圾

老闆唔番自己鋪食？

下次食烤牛肉 好正

睇落好yummy

印老闆自從轉推垃圾泡菜妹之後
連飲食taste都差左

隔離新日本野好貴

門口姐姐幾正

Seed?

定延最憎259

冇，佢仲要問我百里香好好食咩

愛我就夠

食評呢

你點答

非洲豬瘟

福喜

悉尼老鼠咩

係
佢間野啲丼成70，唔平

唔係百里香就專登影衰d
印老闆識玩

中立非老鼠

老母呢？

好快好似峯咁
見無乜生意就會減價
70係熟食中心太貴

btw 個蝗語阿姐好差，全部野都錯
反而茶皇過檔果兩個幾好

屎嚟架 咁都放得入口

好食

反向打手可恥

麻麻
但好食過之前個兩隻

老闆幾時係百里香貼返幾張定延海報？
我實日日去食

中非老
貼唔到

短定最好

老闆食埋人哋間鋪就開始hea做呀？

我鐘意呢個髮色

印仔話有冇諗過間野本身咁衰

Btw食評呢

印度仔有無玩隻狼?

琴日食 好好味！

無 太難玩

日式午餐唔食土城？

Who

即係c唔c服